西營盤西隧控制室外，最少十架狗車

西隧叫呢個位做check point,車以土黃色為主，
現時停泊圖中100%狗車
德輔道西狗屋露天位大量狗車，平時泊巴士

推

白色私家車1000%唔係西隧車輛

西營盤有冇封站？